有冇經車行買車中伏經驗分享

我先 早排買完㗎vw，睇落新新淨淨冇乜問題咪數又少 快快趣趣就扑左鎚 早兩日同幾個fd出嚟車聚咁啱有個fd攞咗電腦出嚟 就順手叫佢篤下我部車，結果篤一篤發現原來有好幾個地方都著咗燈 但俾人刻意刪咗有問題嘅資料，只係著咗燈但有關問題資料一片空白，車頭顯示連code都冇著

不過好彩都唔係啲好大問題，整返都唔貴，聽日再攞去車房篤大電腦睇下有冇改過個咪數

車行賣車一定消晒code

我第一次經車行買真係唔知 好彩而家篤咗電腦冇乜大問題 咪數亦冇改動

無驗車？

街外電腦check唔到有冇郁到咪數
一定要原廠電腦

我去牛頭角有間vw專科度整，佢篤完指俾我睇話唔知咩行走公里個碼冇改動過，我都信住佢先

應該問不中伏分享